漢堡+賓尼雲圖+新特蘭球迷討論區

40年球迷

,,,

賓尼雲圖
漢堡一早要降啦，年年死好命贏附加賽

有無人知我好唔好波

辣殺嚟

屌你

做乜鳩

漢堡呢個超級小強

今年要扁了

戰蹟穩定

賓尼兔作客第一分

尋晚作客首勝，不過都係要降班
主客都拎過晒三分，夢圓啦
怪就怪呢隊波適應期太長啦

賓尼兔尋晚作客贏埋ac米蘭

係呀，不過都係降